入埋擺低同廢老鬧交既經歷

第一次開po 有野要改進 請巴絲輕力屌

本身屋企人係藍色, 得我一個黃色, 呢排真係嘈到想搬出去住, 但無財力

今日又同親戚”傾”完, 其實都係想大家尊重返唔同聲音同立場, 想佢唔好再係gp打撐警文, 又比人屌

啲廢老真係好笑, 人地同你以事論事, 講唔過人就人身攻擊, 再唔係就搵其他野蓋過件事

大陸洗腦真係不得了

入黎擺低你既經歷, 擺低埋負能量, 廢老唔值得我地勞氣

要反屋企紅底要變得比佢地更紅